一家三口 月入4萬租唔租屋好？

老婆話想搬出去住

如果租屋就要做不孝子

2個人揾4萬唔緊要
仲要生
生埋都算 仲話要搬出去

有需要就租啦

唔超收入三分一就可以
不過儲少好多錢

搬出去都算了
仲要唔識振夫岡
老婆話咩就咩

好彩老婆唔係話要買樓咋

真係計得掂數？
仲要請人照顧個細

佢搵得一萬頭

結左婚就搬出去啦
相見好同住難係永恆不變既定律黎

租12000
水電煤: 1000/月
3人飯錢: 6000-10000 ?
交通: 2000
俾返家用: XXXX??
請人湊女: 姐姐 5000?

飯錢10000
交通2000
家用諗緊比唔比 正常就7000
12000租
木電1000
冇乜錢剩

窄窄地woo
請工人即係要兩房
租加埋工人人工都差唔多20k
忍辱負重儲首期啦

請唔請工人？如果有工人間屋預要大好多，同埋宜家工人都唔係話請就請到

你而家住屋企就話俾7000啫，搬咗出去食少咗屋企，租又貴，咪俾少啲家用囉

早5年前我月入28k
大西北買左
一買就GOGOGO
宜家賣左，換3房
如果早年無買，我宜家真係喊出黎

可以但唔會草到錢

我係諗呢樣
應該冇錢剩

4萬
Mpf 2k
租12k
每人5k飯錢=15k
唔駛比家用既話仲有11k淨
咁一年都儲到132k 用黎應付突發事

簡單計係生存到既無問題

仲有個仔

個仔計左啦 每人5k飯錢 3條粉腸就15k

搵咁少 parttime嚟？

女人係咁上下

一屋多女人係特別煩
儲唔到錢架啦

洗唔洗跨區返工
返邊區，打算住邊區
除左車錢之外，車程耐唔耐對你地幾點返到屋企，照顧細路都好有影響

住大西北
我番工好近
佢番機場 一個鐘左右

仲有近唔近兩邊老豆老母
工人放假都可以黎幫拖

劏房就得

機場工
小心NPL / 年尾炒人
留多個錢旁身好d

我老婆就係覺得我老母好煩

佢唔係產假已經no p緊

你唔企你老婆個邊你死石更

記住:happy wive = happy life

企左
但我老母係屌極唔化
冇logic個類人黎

仲諗搬

佢諗
本身住緊500尺3房公屋

你住屋企
定屋企有多層比你住但係要交租比慙母個隻

叫賓賓訓廚房啦 屌 請佢嘆世界？
No offence

即係你本來/宜一家三口同你老豆老母同住？

你個仆街仔為左老婆屌老母你老母生你出黎定你老婆呀老婆娶返黎攞黎打架

好似唔夠皮喎
仲要諗點儲蓄,日後細路大過,冇錢好唔掂

萬2蚊邊租到住到4個人 ge 單位

人生要幾失敗 把口先可以咁賤

讀好少少，幼稚園學費，5k 1 個月

大佬呀睇餸食飯啦 而家無錢仲讀乜嘢好少少呀

5k,,,, 離左地
以佢地收入計

租
等我租俾你

排公屋算啦

識睇餸食飯就唔會搵咁少都諗搬出黎住啦，睇死佢老婆實會想個細路讀 playgroup ，入好d ge 幼稚園

你老婆廢啫
乜撚野女人係咁上下

三把口, 月入得個4皮, 仲要租屋

租公屋就得既

屌你老母

咪就係 4:30記者會d醫生女人多過男人

水電煤加埋先 1000/月, 夏天熱撚死冬天打哂冷震都似

公屋排唔到
公司係比支那人排
同埋綜援炒散撚

香港人最叻就係訓碌架床同埋訓廳
租兩房就夠

月入得40000學人生仔
租得起樓都冇工人肯屈就啦
而家工人揀客架傻鳩

mean but true

全家月入4萬？
咁唔係樓主不幸
係果兩個小朋友不幸
有咁嘅父母 咁撚廢

屌你啦 我都搵得多過你

利申：女人

咪撚理d連登仔啦 係度問真係把撚
實話9你窮人仲生仔
又要學人搬又成

咁撚大個人自己都唔撚識用個腦諗下

最撚on9話自己兩公婆月入4萬

比我就吹大d 10萬啦

起碼唔會比人笑 最多比人話無腦

想想想 我夠想發達
都要睇下自己環境衡量下

劏房可以考慮
個租金收入比差不多啦

一係樓主叫太太搵多少少先

最低工資都冇wor 老友

一萬頭想點嘛 又要搬出去 又要請工人 遲下洗唔洗請埋司機俾佢？？女人咁撚惡頂都係縱出黎的

Bbk班友仲實際
呢到成班都傻閪黎
5毛/Pr

睇翻樓主d post
唔似假膠佢似認真
真係認真果種廢

唔租唔通瞓街？

叫佢老婆炒散都得啦
搵得一萬 炒散仲多過佢

工人就唔洗諗啦
租唔係唔得既
但你租得樓就再冇上流機會

點解一開始唔買樓呢

ching戒左賭波？

拎綜援先係王道
生多幾個

轉左去買美股

計左個仔未
第時又學費又書薄費，仲未講補習興趣班個啲
細個個陣覺得搵四五萬好多，其實只係岩岩好

居屋又抽唔到

咁你咪拎囉
咁撚廢學咩人翻工
你拎老綜住公屋好鳩過宜家成條柒頭咁問問問

日日抽插緊你老婆

水電上網咩都未計wor 番工車錢，零用好多都未計 4萬要養4個人同租屋真係難左啲

真，我個fd 租1房，都無工人肯黎，後尾租2房先請到

你本身住緊公屋3房 實呎都4百幾

你拎萬幾蚊出嚟 租到啲咩? 3房變成1房 一定唔慣

假設你租村屋 但你老婆又返機場 會唔多方便

btw我諗我都係做咗直必腸

租實租到 但你預無錢儲，成世幫人供樓

唔係我諗
我緊係想住間公屋啦屌
廚房又大

咩年紀先會兩個人搵得4萬會生仔？

最重要可以當老母係工人咁洗

4雞預左月月清 旅行都去唔得多

係 性價比一流
洗衫拖地

緊係租啦！
月月清 儲唔到錢洗撚驚？
求撚其送個仔去垃圾學校
冇錢補習 冇錢學野
養到個仔出黎做野
叫個仔一個月比七成人工家用
養兒防老 搞掂！

訓左幾耐

你平時會唔會是但搵個男人係條街問佢 有冇興趣叫你老婆接客
定係你老豆俾人咁樣問開 你先覺得好笑

又無話唔得，不過無錢剩
到時個老婆又成日嘈，無錢去旅行
佢要搬唔係唔得
不過事先講明，錢就得一舊
用左黎租樓請工人就要慳其他洗費

不過講真，其實結左婚生埋仔都已經另一個家庭
搬出去都好合理

現實社會確實好多咁嘅情況

月入 40000

租樓 12000
伙食 15000
工人 5000
交通 3000
水電煤 2000
家用 唔識計
小朋友學費 書簿費 補習班 興趣班 N班 唔識計
電話費 上網費 唔識計

淨返3000你自己諗下點塞落去

租間屋比你阿媽住

想問你食咩食15000

呢d post久唔久就出現
根本就假膠, 問都唔會呢度問

但又好多人真係用心答, 吹脹

咁不如佢辭職，請少個工人仲好啦

15000除4份
一個人3750一個月
一日125蚊
一餐大約41.6有幾過份？

同你倒返轉
我老婆覺得我老豆好煩
又係迫住搬出黎,不過我無小朋友
但D錢要左計右計好煩

兩公婆份工有無前景，穩唔穩陣先
個仔愈大支出愈大
你自己同老婆諗清楚租屋將來個壓力大定被個老野煩壓力中d
無個仔我覺得唔洗諗2個4皮當然搬，有粒仔就諗遠少少。到時後悔又搬返去就on9

依個應該係最好辦法

巴打家庭搵幾多租幾多

係冇錢剩
之前仲有閒錢買下靚袋靚錶

屯門居屋， 正正常常2房， 一萬蚊租有找， 其實係負擔得到

屌我緊係理性行先啦
就係住間公屋

你弱智定點呀巴打
個仔啲洗費學費興趣班呢
你都痴線 剩係飯錢

我係女人搵得多過你兩個加埋
係你老婆廢啫

大把人係咁
不過租就可能要住差少少

屯門我睇市中心都係10000左右
係要驚兩年搬一搬

點實際法
唔撐你租樓就唔實際？
上黎連登伸手問一定要答你？
好呀 咁你租囉 睇吓啲aa點答你

利申女人
搵得多過你

個仔睇多幾次醫生果個月就無飯食

搬出去冇可能儲到錢
如果2個人工都冇乜進步
咁呢一世就完咗
除非諗到計做生意
其實條數你都計到
租樓 工人 交通都20000
食 10000
2邊家用 6000
剩返幾千比你成家用

絲打唔好燥
低收入家庭窮人思維係咁

我有幾十個係想做生意
搏半年唔得就摺

樓主幾歲

咁果到每月要幾錢？

老婆轉full time mum啦，再諗下辦法做下PT，網上小生意搵返果5K返黎

不如慳返個工人姐姐錢， 反正你budget都租唔到三房

個老婆返fulltime 都係得萬頭， 不如叫佢返parttime返半日， 再同老母夾下湊仔時間仲好啦

你同自己老豆老母住梗係覺得冇所謂
但老婆係同緊兩個陌生人住
湊埋仔大把交嗌
你嘅所謂理性係自己角度嘅理性
4皮出去住係有啲尷尬
條數其實計得掂但就只係啱啱好
唔上唔落咁
傾好個仔係點養，要使幾多錢先決定搬唔搬啦

令自己月入19000
再排公屋
3人快過1，2好多
上完咪變番40000
爽能到

隔離post先有單新聞 劏房電死人
RIP

返機場得萬頭不如叫佢轉工？
車費都係返到

佢老婆就係因為個奶奶而搬
除非外母肯幫囉

限米煮限飯
無話生活唔到，係睇下點生活，同埋大家可唔可以接受到呢種生活遮
老實講，如果個老婆日日同個阿媽嘈
你都唔會好受得去邊

老老豆豆
4萬仲要租埋屋，之後有撚錢駛

不如搞移民算啦

做乜唔遲啲生？巴打幾歲就生佢地？

一個姐

好可憐 你個仔

屌打大部份香港人

個人廢就唔好賴落性別到
兩個人 仔都生埋搵4萬 租大西北舊樓囉

你仆街了
係連登話自己買左樓
一陣一堆人衝入黎屌鳩你

3人家庭搵4萬, 呢類租租好受歡迎, 快啲黎啦

屌一萬頭辭職算啦 parttime翻得密啲都多過佢

上一代執垃圾都計咪拉低咗個curve

其實我同樓主差唔到
一家四口月入得46k

向來最反對比家用老豆老母既連登仔 做乜突然轉晒性

工人都咁巴閉要有房先黎
叫自己房都冇既連登仔情何以堪

其實都夠用？我岩岩grad唔知米貴啦

mpf 2k?

你人生一定好順利，咁簡單

咁你嘅人生已經玩完咗一半，睇你自己造化了

bk
babydiscuss

幫手足推下

老母家用七千養三個仲有幫你湊埋仔
要搬快啦 唔搬真係不孝

你女人full time先搵得10k?
我個退休老母做合約工仲搵得多過佢
叫佢做full time主婦好過
Anyway 窮人生仔正仆街

其實比多1K大撚把冇房都狗衝黎做

租完應該冇乜錢淨

認真答你 上得連登好多都後生 受夠啲老豆老母搵得少仲要生 日日chur住個仔女拎家用先咁大怨氣 如果唔岩你聽你可以返baby kingdom圍爐
而事實上就係 你搵得果40k仲要生真心柒 自私撚

當你租屋去左1萬
計完數OK咪租

PS.
如果兩個先搵4萬 仲要有個細路
我會話你地無做好規劃
最終害左自己同個細路

咪撚比家用囉 搬出去點解仲要比
定係父母對你好好先

唔比家用的確慳好多 有手有腳 野又唔係食得多 憑咩要咁多家用

除左自己 有咩人連登仔唔反

請得姐姐應該唔使10000蚊飯錢
屯門兩房萬鬆啲大興花園好舒服

租得出去預咗其他地方要慳
凍飲哩啲唔使諗㗎啦

勵志 不嬲樓換樓 換上去

冇幾多個連登仔識咁諗, 個個都淨係識諗一步到位

唯有日日屌老豆老母點解咁窮

吓？

留左132k係應付突發事

睇睇強制性供款上限先

樓主千5，老婆500，咪2千, 有問題？

大閪北嘉湖山莊600呎

樓豬係兩公婆加埋4萬 每人5%咪2000囉天才

原來樓主老婆有做野
自隊

人地未返過工，可能以為用家庭入息計上限

不過我搬左出去完全俾唔到家用，一年只可以去兩次東南亞旅行時，果時先請返埋老豆老母去

你一定最近無請工人

而家封關 變左僱主求工人做，加錢都未必請到工人
請全新工人 記得留多幾千俾工人14日隔離住酒店/賓館 仲有可能上機前又無啦啦要俾錢驗肺炎先上到機黎香港

而家一個工人難求呢

封關case就無辨法啦, 講緊之前正常嗰陣呀

租日日贏。
支持

搬出黎住唔係問題
但係想請埋工人就大想頭d喎

扣左MPf

樓上話兩個人月入四萬唔好學人生仔果班係咪個個月搵十幾廿萬老豆李嘉誠